會有狗扮人搞事呀 同一招中咁多次都唔醒水

唔係咁撚蠢呀嘛
夠鐘返屋企啦

因為港"豬"

屌你老母自推

現場已經好多狗

返屋企，明日要戰
香港人係食腦，用智取贏呢場抗爭啦大家

may the shum be with you

屌你老母自推到上熱門

唔想再見到有義士受傷，比犬拘捕
一個都不能少

沈判黑警

快撚啲走 要留嗰啲9成係鬼

沈大師同港共政府同船，港共政府一定唔會有好結果，大家忍一忍好嘛

你仲同政府講道理 講法律？

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

香港人唔想用更多嘅血嚟換取各國嘅注意
因為依加已經夠多

師兄，you’re not alone

推

Thanks bro

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

智取唔係力敵呀禁多位

話要留嘅一定係狗

唔好留守啦大家

大家都唔想佢哋受傷

不受傷，不拘捕

今日唔贏唔代表聽日無機會
無命先係真正嘅輸，大家諗清諗楚為咩事先行出嚟，想要嘅係咩結果

地勤：成個機場街線電話打唔出

唔想見到大家有啲咩事

AA 通知機場範圍內都將網絡關掉, 會開始機場會上唔到網, 會清場呀, 如果有朋友機場同佢哋講機場會開始上唔到網，要斷網絡 (fact checked)

走啦大家

好攰
唔通真係各安天命

push

721 811

唔好畀憤怒衝昏頭腦...走啦

師父十年贏一獲都等到，做佢徒弟點可以禁早放棄

喺機場嘅，你有勇氣可以留，但千祈唔好衝！

你啱
盡做

走呀!

留言太短會變不推文回覆，大家打多幾隻字

目的達到, 聽日再撚狗

目標已達到，走呀！！！

走呀千祈唔好比位人入

走呀禁多位

走，咪傻

大家要撒退呀，留返條命睇支爆

Push

支爆就係眼前，大家留返條命呀

輕輕的我一推

機場快線都停撚埋

走咗先，出咗去先

Hit and run

現在不走 有勇無謀
停飛咗就走! 復飛再嚟接機!!!
機場地利十分不利 斷水斷糧斷交通
你咁都仲留低 不如而家走去警署自首
求下你地走啦
一復飛再嚟接機!!!

撒退呀大家，我哋有嘅係明天

勿忘初心
大家去求生，唔係去求死

唔好留呀大家

留得青山在，那怕無柴燒

推呀

大家要留返條命等淋病條八婆英國都返唔到

仲要睇埋班黑警同鳩官生生世世做大灣區人

大家撒退呀

push push push

快撚d走！

Be water 呢句口號你哋講嫁，點解唔走

黑警民心盡失，大家返屋企放長雙眼睇佢哋點死啦

大家要撒退呀

唔好留自己係孤島呀

我哋要政府輸，但係唔想用你哋條命同前途嚟換

燈都熄撚埋
唔係六四係乜嘢

大家散水啦，聽日再去過啦

港共政府同黑警已經同全世界講自己無能，比多少少時間外國作出反應啦大家

大家撒退啦

大家要散水呀

已經成功癱瘓機場喇。
仲要打持久戰㗎！快啲走呀

大家冷靜諗一諗

我哋要贏成場戰爭，唔單止呢場仗呀

大家要留返條命睇黑警點死呀

大家留返條命呀

大家要撒呀

走人啦

返屋企啦
邊個話留守邊個就係卧底犬

我哋仲有聽日，聽日再嚟過啦大家

冇飛機冇旅客冇職員，留嚟做乜佢係要殺人

搞機場係想各國旅客知香港嘅情況，而唔係想你哋受傷呀

快走，來日方長，全香港人都愛你們！

大家諗清諗楚呀，我哋唔係呢今日

由6月到依加，港共同黑警醜態百出，大家返屋企睇佢哋點死好過啦

散水呀大家

無人想你哋受傷，大家走呀

大家